原來好多連登仔download咗原神

爬下文 見到好多連登仔都down咗原神嚟玩
死啦 俾大陸偷晒啲資料啦

大陸遊戲公司
大陸抄襲遊戲
仲玩 收手啦

屌唔醒㗎

遊戲台 - 原神
動漫台 - 漫畫人
財經台 - 富途

漏咗最大毒瘤愚樂台嘅cctvb
雖然娛樂台都有唔少人係有骨氣

好好玩

想知有邊幾個有骨氣

打機還打機，政治還政治呀😅
最多今個星期飲少兩杯星巴克啦🤦🏻‍♂️

is not fuck

騰訊lol連登都大把人玩，原神算得咩

之前bts啲fans叫韓仔喺time投香港人唔好投bts

成人台-大陸G
飲食台-m記

體育台：c羅梅西

大陸G直接偷你DNA

黃藍是政見 好玩是良知

淨係LoL 傳說 都收唔到皮

我就真係一隻支那game都無玩過 電話白痴game都係一隻都無

電話game係最容易中伏 啲支那game廠最鍾意扮埋晒啲外國公司 所以一隻都唔down最安全

牛牛太好用冇計

玩隻課金抄game都玩得咁爽

所以佢今次包裝到全平台都出，連ps4 switch 都有佢份，問你死未

認命啦，我搭轉巴士都一大堆人玩緊，支唔支那都無人理過，係到博命屌尻人其實自己玩得最癲

小心屎家軍彈起cap水

下面兩個都用緊

仲要比人偷資料

多謝佢地添
第日佢地比人第一批監控